# Kalkulator

tworzymy kalkulator
1. utorz projekt w GitLab
2. zaznacz stworzenie pliku Readme w czasie tworzenia projektu
3. sciagnij projekt do siebie (clone)
4. stworz modul main
5. dodaj gitignore - uzupelnic
6. wyslij zmiany na serwer
7. dodaj modul calc_helper
8. w calc_helper utworz funkcje (add, sub, multi, div) - parametry wejsciowe oraz wyjsciowe
9. w module main utworz menu 1 Dodaj, 2 Odejmij, 3 Pomnoz, 4 Podziel, 0 wyjscie
10. uworz funkcje w main ktora bedzie pobierac wartosc od urzytkownika (mozna dodac walidacje)
11. na wywolaniu kazdego wyboru uruchamiamy funkcje z modulu calc_helper (np > calc_helper.add(2, 3))
12. wynik funkcji wyswietlamy na ekranie

Collapse

